求救，同左個聾人交換whatsapp！！！！！！

但係我唔識得打手語，有無巴打識人教

emoji夠唔夠手勢去同聾人溝通 想約佢開房可以點打！？

你要download一個 Google 手語輸入法，然後就ok喇

開房既手語係打開門咁，然後舉三下中指

佢未盲呀嘛

我好想串你但又做唔到咁mean

又覺得如果我唔做第一個回覆你就會俾人恥笑

但又尷尬到諗唔到應你

收手啦巴打，真係唔好笑(認真非攻擊)

聾人唔識字？

原來已經遲左

冇手語emoji咪用語音囉

我剩係知中指係大佬嘅意思囉，舉多兩下又唔同嘅

好撚尷尬

佢已經盡咗力架喇

👉🏿👌🏻👉🏿👌🏻👉🏿👌🏻💦💦

係咪覺得自己好好笑？

又約。。。

你唔約我咪約其他男人囉

ching 但我個心還有你

咁搵下我囉

wts唔係打字既咩

👉🏾👌💦

你寫出來自己尷尬唔尷尬

( Show Blocked User - 樹枝少年 )

好呀

收嗲啦死基佬

ok

sor 9 law

等緊你呀